點解班記者唔杯葛下午個記者會?!

日日去聽佢講埋啲不撚知所謂的歪理，
黑警潛詞根本係: 係呀，我係鳩答你地呀，你吹我撚漲呀!!?

好心你班記者就咪撚去啦!! 去嚟把撚咩!

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

點解fa 唔杯葛藍絲

垃圾文唔好推

去記者會發問係記者嘅professionalism
因為政治立場而杯葛仲點同全世界講記者係專業中立

班狗一邊話自己專業同中立另一邊就濫用私刑
你係咪想記者同班狗一樣違背自己嘅專業?

一早講過

八九成記者所屬都係紅媒點到佢地唔去

唔去邊有得笑

記者唔去，畀環球時報、大公、文匯等藍媒坐爆間房，淨報佢啲廢話，呢個世界所有有關黑警嘅消息就變成佢嘅一言堂，無晒抗衡文宣。
無咗港台利君雅等記者去插爆黑警，邊個會引個fucking white object親口認kicking the yellow object呢啲足以招攬中立及淺藍絲歸隊嘅核原料？你話我聽？

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

唔去嘅話就真係變左一言堂
得紅媒發問同帶風向